有冇人玩過西岸槓鈴訓練法

前排跟左大約幾個月531 依架想轉西岸個plan 想請教下你地會點安排上/下半身輔助訓練動作 以肌肥大為目的 定BIG3嘅弱點
另外想請教埋大家會幾耐做一次deload 我見水肥哥個plan只有不斷+2.5% 冇減過....

推

幫推 新手學野

btw練力量訓練但咁晚唔訓

有野做 未訓得

推...

連登係咪冇人玩powerlifting

最後一推